有無絲打同我一樣 每年聖誕個閪會自動痕咁奇怪

扮咩

小妹都係

想屌你屎眼

我好痕 幫我R

好害羞

我幫你止痕

笑左

想同sis磨磨！

我買左假鳩

嚇到放咗個屁

rst

想索淡

樓主好撚嬲打

樓煮太高質了

怕怕

屌你咁重口
樓豬係平胸大肥婆黎

盡情索啦

玩屎眼好唔好

唔認同😓

大波肥婆ok？

再玩就瀨

咁係極品黎

我都會 有時直頭會失禁

係

你痕既時候會唔會漏精?

咁大個人都控制唔到括約肌真係好垃圾

諗吓都咇咗少少前列線液。。

屎眼痕至真掛....

你好大？

好香

一齊痕

係我瀨

無事架

唔使索都知

點睇啲淫閪平時陰啲陰啲發姣依家唔敢入嚟confess

想識

想屌

教flirt女？

忽冷忽熱就得 女人犯賤

男人咪又係

男人係撚

你日日都西痕

男人鐘意臭雞

羅哥幫手止止佢

我是雞

I love you

你真係痴撚線

你個閪發炎出綠汁

米咁

唔好偷望我個閪

我冇望過你個[black]閪[/black]

我告得你入㗎 我唔告咋

告暴動罪？

起底一個抗爭post都無
依家想扮手足攞光環食人血饅頭？

個acc淘寶買

你還記得嗎

黑色星期五快樂

你十七碎

十七對

其實小妹都會

可否屌一屌我令我有動力執房？

仲以為得我一個咁奇怪

You're not a窿

嘗試想像執完房嘅舒服景象
升高啲層次，當執房係娛樂
相信你會執，大閘之後以後每日一小執，間房就唔會亂

笑撚死

記得
同你買的

性誕閪

樓主好似日日都係

攰過跑10k

你記錯

誘人的

證據呢